---
title: "Productos agregados esta semana (4/6 al 10/6)"
date: 2018-06-08
draft: false
cloudinary: "aeonfr"
imagen: "bertolina/portada-4-6-a-10-6"
---

Todos los productos listados aquí se pueden comprar hasta en 12 cuotas con MercadoLibre y TodoPago. También hay descuentos al comprar con efectivo.

*Es posible pagar parte en efectivo y parte en tarjeta, aprovechando el descuento*.

{{<producto id="casco-bluegrass-golden-eyes.md">}}

{{<producto id="casco-ktm-fc.md">}}

{{<producto id="ciclocomputadora-echowell-Ui30.md">}}

{{<producto id="cubierta-continental-race-king.md">}}

{{<producto id="monoplato-oval-wkns.md">}}

{{<producto id="piñón-shimano-xt-m8000.md">}}

{{<producto id="piñón-sunrace-mx8.md">}}

{{<producto id="portabici-buzzrack.md">}}

{{<producto id="rodillo-entrenamiento.md">}}

{{<producto id="cuadro-venzo-v9.md">}}

{{<producto id="cuadro-venzo-atix.md">}}

{{<producto id="suspension-suntour-epixon.md">}}

{{<producto id="pedales-shimano-XT-M8000.md">}}

{{<producto id="ruedas-easton-ea70-xct.md">}}

{{<producto id="pedales-exustar-e-pm215ti.md">}}

<div class="mb1" style="clear:both"></div>